[突發]高中女生走光[多圖]

辛苦你老母，打風都要出黎做生意

推

呢條橋out啦巴打

屌你老母，冇圖都冇咁嬲

大家正評引伏吧 #不能只有我看到

樓主見到圖入面有人？

見到書枱都已經有個畫面

課室一個人都冇，嗰種空洞感好好J

負評 男學生都走光架

女學生走光 男學生扯晒

玩一次就好玩姐

yeah

呢個我buy你，唔爭氣地笑咗野

你老母都走光

多謝

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚